究竟點先買到ps5....

次次都抽唔到，究竟幾時先會有多啲舖頭賣唔駛食炒價.....

[/quote]

晶片產能問題，有排都未得

好唔爭氣為咗過年有機打炒價買咗

條友咁搞笑

宜家街價幾錢

即係死症

精神分裂

放棄咗買
依家直情機都唔打

唔明點解要趕住買ps5, 明明冇咩新game好玩

乜有出過咩

焗抽，第三水終於抽中

我都第三水中

一日未普及，一日唔會出正game，所以唔使急

只可DL game 版都無貨？

仲少過碟版

咩網?

我sony中

一日未出GTA VI 係 PS5, 一日都唔急